{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046476",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=68560&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "속초씨엔블루펜션"
    },
    "text": "美しいオーシャンビューとジェットスパを楽しむことができる新築ペンションです。 朝食サービスを提供し、バーベキューを利用できます。 束草灯台は車で5分の距離にあり、アバイ村は車で2分の距離にあります。 また、束草海水浴場は車で3分の距離に位置しています。 ペンションに到着後、電話をいただければチェックインをお手伝いし、客室の鍵を受け取ることができます。 個人炭、グリル、ザイグルなどの持ち込みは禁止されており、炭やグリルを利用する場合は火災にご注意ください。 客室内では揚げ物や焼き肉は禁止されていますが、ザイグルのご利用は可能です。 入室は15:00から、退室は11:00までです。 無料Wi-Fiと駐車が可能で、すべての客室でスパを利用することができます。 また、客室にはマッサージチェアとギガジニーが備えられています。 バーベキューは6:00から20:00までご利用いただけます。屋外共用バーベキューは雨天時はご利用いただけないことがあります。 最大人数を超えた場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理ができません。 また、ペットと保護者同伴なしの未成年者のご利用は不可です。 画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。 客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。 上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変わることがあります。 やむを得ない事情で譲渡が必要な場合は、事前にペンション側に連絡して事前同意を得なければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションでは何時からチェックインができますか？",
            "answer": "入室は15:00からです。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは何時までにチェックアウトする必要がありますか？",
            "answer": "退室は11:00までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは朝食サービスがありますか？",
            "answer": "はい、朝食サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室にはマッサージチェアとギガジニーが備えられています。"
        },
        {
            "question": "ペンションではバーベキューを利用することができますか？",
            "answer": "はい、バーベキューを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "バーベキューは6:00から20:00まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には束草灯台やアバイ村、束草海水浴場などがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションでの滞在中、ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットと保護者同伴なしの未成年者のご利用は不可です。"
        },
        {
            "question": "客室内で何を調理することができますか？",
            "answer": "客室内では揚げ物や焼き肉は禁止されていますが、ザイグルのご利用は可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用料金はオンシーズンとオフシーズンで変わりますか？",
            "answer": "はい、一部の客室ではオンシーズン中に料金が変わることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 510,
        "QA": 369
    }
}